第十次好人卡 你問我答？

請

改下你個名同啲態度

最接近成功係邊次?

你好快迎黎第11次

例如

7次
佢個晚話好
點知隔一日
都係變成你好好人